仲Happy New Year?

今年唔係仲3,2,1 happy new year 啊嘛
今年應該全香港倒數 3,2,1
光復香港 時代革命

肯定上硬國際頭版

認同請幫推

o news

要spread啊

推

推啊

哈

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

pish

想上國際頭版, 多D外國人明白.
應該用英文版:
3, 2, 1 .... Liberate Hong Kong, revolution of our times !